別挨餓 Dont Starve Together 66% discount $25.84買一送一

又減價啦，未入手嘅快啲買啦

一齊玩

玩到第幾日？

同啲fd玩到幾百日開始重覆棄左
不過拓荒期係幾好玩嘅

唔打王基本唔會死。

有無香港server